咩事？荃錦中心做乜咁多吉舖？？

行過已經見到成七個舖位未租出

荃錦嘅作用只係當橋用

一條有冷氣既橋

第一部discman就係喺呢到買

我買過電飯煲

(又)全面改裝翻新嘅先兆